asus tuf x299 mark 1唔好update aura sync

tuf x299 m1 update 完aura sync 反覆認唔到幾條ram ,del 左aura sync 即刻冇事。。。用緊geil super luce 3000 8gx4

我用mark 2

Aura sync update 唔到

已經放棄

tuf 啲aura sync 堅廢，已棄用